嘩 電訊盈科個promotion 咁早咁多人

仲要撞到巴打
不過太多人排啦
即閃

有咩promo?

有咩promotion?

太多人
不了

答非所問

好抵 可惜要返工排唔到